飯後一根香煙，快活過神仙🤙🏾👆🏾🚬

mk

依家系米無手足吃煙啦😒

尼句real ， 但禾吾食

啱啱食完🚬

食返支，踢波都夠氣啲

Arm

食埋呢枝好躝去後備
我地耶穌復出了

我傷撚左咋，唯有比耶穌威下囉

屌，笑撚左

Btw 自己有食開煙，打波真係d 氣差左好
多。
以前同同齡既fd 打波，體能係我比佢地優勝好多既長處。食左2,3 年煙後，體能&氣而家變得同佢地一樣。下降左好多

根你老母 大陸人

佢阿根廷人